不如搞埋歐美撤資，送共產黨一程囉

大家話好唔好？